其實由6月9之前 D狗已經開始扮被比人燒車

做咩話警狗好勁?
其實由6月9之前 D狗已經開始扮被比人燒車
大家唔記得左架警車特登停低比人燒?

總撚之我樂意見到有狗被燒

5

我愛香港 我要清潔18區連儂牆